其實人地美國無叫你幫手撐 又無唔同香港 比較做咩

香港人 向世界發出聲音
人地先和應

美國都未出聲叫香港人評論 幫手
就急住衝出黎評人地警暴 人地國家點

講真既係

真心講句 顧好我地中共既問題
戰線打翻中共

無需要評人地